點樣訓練parkour技巧

已經每日keep住做d basic既動作 但係彈跳力好似冇咩大改變 請問一下parkour高手平時點練

體能好重要
操fit自己先
肺活量 手眼協調 距離感都要練

去沙地/泳池/bounce 練flip
最好有個人陪你練 傍住你
熟咗可以去草地試下
唔好諗住一步登天就去硬地
跌斷手腳頸骨咁就一世

我平時都係公園 草地到train下 明白 唔該巴打

呢條友幾好
我當初都係睇佢學

拉筋
練高處着地
學側滾前滾瀉力
立定跳遠
單腳上牆雙腳上牆
踩牆跳
利申skill都係鳩up
最緊要唔怕受傷 試多啲 膽大左就跳到

巴打去邊度練多？
以前跟過人喺九龍公園學，後尾停咗幾年到而家 好想玩番

我係停車場天台玩多 冇人 好d

收到 我會放大個膽試

我見storror果d真係好型 好有技巧

一開始無可能玩到人地又空翻又monkey咁 但係最基本要識保護自己 之後先練膽
滾翻瀉力唔洗講
仲有好似單腳上牆咁 睇落好似好易 就咁跳單腳上
但係成套動作 隻手點擺幫你平衡 另一隻腳點擺先唔會受傷 其實要練 所有保護自己既動作要做到習慣成自然

貼條片上黎，睇下技巧點先啦，文字好難估計

搵棟高啲既樓

滾翻瀉力有D難度....

IFC岩晒

storror真心勁

因乜差事跳跳跳？